屯門兆康發生咩事?

聽到人叫救命
聽到狗車聲